[係外國一早乜乜乜] 執勤時制服亂貼飾物 澳洲警員即被徹查

昆州一名警察在執行職務時，被拍到身上穿戴著與極右極端主義有關的徽章。

上週四（9月1０日）一名原住民在布里斯本的看守所中死亡的事件引發在週二（9月11日）的示威抗議事件。而在該場示威中，有人對其中一名警員的衣著進行投訴。

在昆州警察服務部發表的聲明中回應，它們留意到在行動期間，其中一名警官的衣服上佩戴上不屬於昆州警察部的徽章的事，它們正就此事作出調查。

Blue Lives Matter
🇺🇲🇺🇲🇺🇲🇺🇲🇺🇲🇺🇲🇺🇲

冇紀律部隊

學野啦澳洲仔

bruh moment

學下香港啦，無鬼用

Then

Blue Live matter 都極端極右中英文傳媒唔係左嘅都label極右其實都幾癲

香港黑警已成全球導師

fucking pig

neocon 都極右

個頭盔貼住毅進

贊助商嚟
你識條鐵

Pathetic Dems faggot

libertarian 當 dems

U can only be a Patriot or a commie bastardl

咁多張真圖 你硬係要貼張改圖

廣告費幾多$?

如果o係外國, 成條Bravo team 一早收左皮啦~~

差佬居然仲有廣告做埋
仲屈機過d 足球隊